有冇apple員工係度呀?

我apply左幾個pos
聽聞過apple in人要in好耐
想問下每年大概咩時間開始會收到interview既通知